太古處決式射擊文宣可以用多啲

就係俾嗰啲垃圾廢中廢老睇
成日話咩警隊專業
俾佢地睇下班死警犬點對待一班已經退緊嘅人
啲死狗唔係選擇拉人，係無意義地掃射
並唔係最低武力執法，係單方面施虐
推俾所有人睇到香港警犬有幾有失專業

自推十下

721

811

光復香港

時代革命

清算黑警

黑警還眼

721！

Pushhhhh

有無巴打入黎幫下手